Wetland seasons park 第三期應該又過萬飛

【新盤價單】Wetland Seasons Park第3期1房折實413.3萬起
16:09 2020/09/08

疫情回穩，多個全新盤部署出擊，「月月有樓賣」的新地旗下天水圍濕地公園路新盤Wetland Seasons Park第3期首張價單涉及65伙，包括1房至3房單位，發展商提供最高18%折扣，Wetland Seasons Park第3期1房折實價由413.3萬起元。

現場所見Wetland Seasons Park第3期第9座1樓B2室，面積316平方呎1房，價單定價504.03萬元，即供最高折扣18%，折實售價413.3萬元，折實呎價13,079元。

資料顯示，Wetland Seasons Park第1期去年12月公布首張價單時，當時折實最平480.42萬、折實呎價最平9,988元。

入飛 pm我 tg: chriswong963

回幾多

回幾多？

係香港人可以回盡

我可以同公司講係自己frd買

係香港人可以回盡 不過都要睇你自己好唔好彩抽唔抽得中😂

回盡啫係幾多？

我可以$1都唔賺 但都要上公司數
不過真心嘅 打埋呢個盤我都唔做
何樂而不為？ 我都係幫朋友入飛 回傭 排前籌

啫係廢話
根本就無前籌

有得做飛架 不過唔可以做好多張

抽過就知係假
唔好再呃人

公司經理層 可以做飛
依家入飛又唔使攞錢出嚟
一張身分證send過嚟就得
可以當試吓自己好唔好運

自己同朋友都分別經「公司高層」抽過
聲稱有前籌
但最後結果係點，你都一定知啦
前籌？公司高層？如果係高層洗係連登搵生意？
得咁少糧前籌又唔係買咩大單位，會豪俾我地？
shk又點解要理啲「公司高層」做埋啲犯法野？
過來人勸各位買新樓嘅巴絲打記住，無論個AA點講，都係無前籌呢樣野
千祈唔好俾個前籌呃咗你，有啲AA仲會呃你回少啲佣
記住咪信

正解。

我屌你老母啦
你做埋呢單就唔做AA 姐係想搵埋最後一水囉
哄尻人搵你入飛 話回盡 然後食晒全部回佣走人囉
搵食行開啦仆街
有得入前籌? 你估地產商戇尻嫁 無一手樓宇銷售條例嫁?
白撚痴 搵食死撚開啦

仲要TG改撚埋咩 hongkonger721
要扮黃搵食 正仆街

仲話自己$1都唔賺
信佢都on9